條嘢插完呢個再插第二個真係好唔衛生

條叉電線插完你部電話就咁放喺度
然後第二個又拎嚟插
真係好污糟 好唔衛生

啲臭撚垃圾 結婚一定揀處男

有新電話開心啲定係有新叉電線開心啲

部電話俾好多唔同叉電線插完都唔想用

個窿搵條錯既線都插唔入啦

嗯

政府真係咩都純粹用行政思維去處理

死淫娃 你比幾多狗公插過

睇完post就想留呢句本來 屌 條蘋果線成日壞

係囉插完咪換個條再插囉

處男集中報到區